我代表利迷向阿迷伸出友誼之手

咁搶口

支持樓主

失去才懂珍惜

雲加

訓啦

多謝支持

支持他首